70萬本,靠自己炒股呢一個月賺500算唔算勁?

一個月賺500, 12個月就6000了 複利息既力量

應該好過銀行定期

未來股神

好快上到車

求教學

樓豬咁既態度非常好

都OK呀 起碼唔洗蝕

大師

我一開始以為500萬咁勁
都係牛熊賭徒姐
再睇一睇
原來係500蚊
似小學生煩膠多d

高度推薦992, 落後藍籌股, 好快就炒上

你一定冇跟沈大師

嘅對家黎買

我跟足架啦, 992 都係跟佢買

少年股神

賺太多

唔蝕錢已經好神

你都賺夠啦，俾個肺黎賺下

點計數呀師兄，0.8%年息好過定期咩

股神級數了

All in 700

好過乞

我大期每朝9:30 開市買升，止賺100點
每日都執到 $5000

日日都賺到 唔信試吓
其實買跌都食到

唔差 1年6000 玩多幾十年就double

勁過巴菲特

邊撚個巴菲特呀

冇蝕都好啦 大把人升市都蝕錢

好過老貓好多了

200000.0 擺去支那做人仔定期都多錢過你...

少左啲 l

新一代沈大師

求教

好撚屈機

游水個嗰都唔識

果個叫畢比特呀

真心難

勁

我都以為500 個😑

七十萬 一年應該賺最小六萬喎 我已經講緊最低風險

屌，我一直以為游水果個叫哈利波特，畢比特係畫抽象畫果個

人仔定期都有兩厘幾
計返都成千幾蚊一個月啦

over咗喇

勁過索羅斯

70萬本

500 萬都算幾勁

人有多大膽 地有多大產

我以為500萬

7萬本 , 一星期7000

利申 : 外匯

世界級

扣咗佣金印花稅嗰啲未

500球定500蚊

今朝都執左啦 仲要人教

樓主好撚醒

搞手只求打大和

一個月500夠唔夠 平時返工啲車資開支

交個電話費都冇哂啦

2萬本 每日執400左右

400*20= 8000

我睇撚錯左做500萬
心諗唔撚係掛

一個月500
一年就6萬

1%回報都無 不如做人仔定期算啦

港紙穩陣D 有1.4

好撚勁, 不過買得越多 輸得越快

不過呢期開始收 見到好多師奶同身邊新手入市（我都係新手）

lm

我覺得係新手運黎 可能兩皮唔算多 敢亂玩 咁岩中左啲升爆既

P.S 有1/4係虛擬貨幣

有料